今日遊行全程都聽到一個口號

嗌咪：林鄭
群眾：下台
嗌咪：李家超
群眾：下台
嗌咪：鄭若驊
群眾：下台

似乎呢三條撚樣成為咗箭靶
但係有冇人諗過
其實佢地三個落唔落台根本對件事冇影響
講真 呢三條蛋散都係中共委任嘅人
如果佢地三個落咗台
中共隨時都可以搵另外班友補上

香港只要俾中共統治緊
一日都會好似俾人捉撚住個痛腳咁
佢鐘意就用力一野摙落去
香港人唔想俾人摙就要跪求佢手下留情

我覺得我地唔單只係要喺外國傳媒面前
表達對呢一條逃犯條例嘅擔憂
抑或係對林鄭政總嘅不滿
反而係應該有更多反對中共統治嘅標語
同埋香港獨立嘅牌
我見今日其實有唔同組織都有派反送中嘅牌
亦都有好多人真係會舉足全程咁行
如果呢d牌有三份一係寫住香港獨立
相信應該可以令到外國媒體同政權
更加明白我地狀況
大家點睇？

我係唔同既po 都講左今日遊行既方向比飯民引導錯左 遊行唔係做比港共政府睇 因為佢唔會怕你
遊行應該係做比西方國家睇 尤其係德國同美國
德國最近既舉動都好明顯係同中共反枱之餘仲想食埋香港 但係佢唔能夠無喇喇食左你 所以一定要我地做一d 野令到佢可以出師有名 今次遊行就係喇 可惜就係比飯民故意引導大家叫下台

就係希望各有各做
其實香港都有唔少支持獨立嘅組織
一齊派唔同口號嘅牌
邊邊啱心水嘅d人就會自己去攞
只要唔篤灰 唔互相指責大家係鬼
其實各有各做都係一個唔錯嘅方法

希望大家12號都可以繼續企出黎
就算唔衝嘅 都可以一齊舉住香港獨立嘅牌
政黨應該未必會整同派
我地唯有自己喺屋企print或者寫
出到黎嘅時候 如果見到有義士俾警犬拉走
即刻上前捉實佢 好似呢條片咁

義士俾人拉一個就少一個
如果你救返佢 真係救返佢一生
所以希望大家救得一個得一個
6月12號 一齊出多一次出黎

推